Hij begon en staarde naar haar met wilde ogen.
"Esmeralda met mij?
Waarom zou ze met mij, in plaats van hier of op Belfayre?
Leg uit!"
Hij sprak met de lucht van het commando dat weinig vrouwen kan weerstaan.
